港台電視追台問題

有無人試過平時睇到港台電視31-33, 但會突然無咗, 追台追極都無, 間中追得返但隔幾日就無咗？

同類問題永遠唔會發生喺無線身上

我屋企一直都追唔到。。

警務人員子女關注組

我早幾日追返 突然之間無咗囉屌

*又無咗